[超市擠提各區盛況］黃絲tvb前主播：我落樓下買靑瓜甘筍，排隊俾錢等咗45分鐘

可唔可以同佢瘋狂買青瓜

青瓜甘筍

唔知餵佢邊個口

香港人得一個技能
就係洗錢
洗錢抗爭 洗錢抗疫

最衰限聚2人

唔係我都join

上幾次搶乜搶物肯定都未用得曬

震波

甘你老母

執輸行頭慘過敗家，咁慢點做香港人呀！

依家去排隊搏惹武漢肺炎？

但限堂食唔買定自己煮點搞
唔通下下外賣

大家自己嗰區啲超市點？

屌你條仔邊個黎 搞到我濕曬

對波軟滑吸手

唔得喇

屌
乜post都變gay post

Gay一向都係主流

Push

戴返個BRA啦，洗唔洗咁大胸呀

準備星期三aeon 一開門就入去

可能已經有過百廢老排定隊

頂 搞到我濕晒

就黎忍唔住